Deer Chan首銀行維修員算唔算預定左今年年歌??

好能好聽下..

連有呢隻歌都唔知

表白牙冰..

唔係大軍架咩?

笑到瘋狂

程嘉藍好正...

銀行？

有呀冰

妓..

斬

5 sick who..

deer chan